# ADO2PreparerConverter

## Project status
Мертв

## Описание

Тупенькая утилита, которая из ADO NET сущностей генерит код для заполнения через Dapper.
Нужна была в работе ускорить одну задачу, больше не нужна